Ge 計唔計gpa?

喊出來，已經知衰，屌細力啲
份essay同exam擺咗係moodle冇edit到遲交左
想問ge計唔計落gpa ？

利申:nursing撚

間間學校都唔同 你又唔講咩學校
弱智有行為睇

真

乜冇edit到當遲交嫁咩？有時間睇反嫁嘛

利申:我份份都冇edit到

唔計 剩係考得好嗰啲科先計gpa 考得差嗰啲唔計

amazon買左fire tv，睇到now 有線，日日唔洗睇tvb